有無人用緊3HK 42mb 4G plan ?

請問質素如何？會唔會成日斷？

一般貨色

10個回覆9個廣告，精彩精彩

啲打手多撚到。。。

有冇續約plan

3台全block